反正香港都死硬，點解無人做紅衛兵同班仆街攬炒？

而家香港班狗官擺明用意義形態屈9你唔愛國然後就大條道理搞死香港

而香港人又無力亦無膽反抗

咁點解唔做「現代紅衛兵」，擁護毛澤東思想，批鬥所有有不愛國行為既高官同權貴？

不愛國行為包括送子女去歐美讀書、講英文、用英文名、用歐美貨

日日係街頭宣揚愛國文化，批鬥不愛國分子，當然對象係有選擇過既

係議會亦可以宣揚愛國，e.g. 特首答問大會時，突然起身高唱國歌，唔跟住唱/唔起立既就批鬥佢唔愛國

用「愛國」做護身符，將所有野推到最盡(其實只係以其人之道還治其人之身)

大家攬炒

真愛聯呢類post開過幾多次

一定有人話，有鬼用咩

共狗不嬲搬龍門，一定自訂愛國標準然後話你搞事

但當然呢種「宣揚愛國文化」係要有組織去做，真係跟住大陸果套野黎玩再做去資料搜集黎攻擊返佢地

係，對家一定會話你玩野唔係真正愛國，但問題係愛國呢樣野本來就係得個up字

只要你去得夠盡，無人吹得你脹

如果你愛國佢都拉9你，咁係佢意識形態出左問題

仲大條道理可以再搞大d，將呢種意識形態推到返支那

記住︰重點係「攬炒」

你呢？

五毛新手法

不了，聽日要返工

等你出手

6囝

香港吹港獨果班其實都係好左膠
明明自己諗唔到方法反共
又唔肯接受真正有策略性既思維,覺得污漕同核突
而家又唔係叫你將矛頭隊返自己，係隊返果班成日屈香港人唔愛國既人
咁都話係五毛新招數
真係好撚政治潔癖

龍門任佢擺
邊有“以其人之道還其人之身”依回事

咁點解你唔行先？

講緊玩意識形態
革你老味命

我一條友行到，我就係毛澤東二世啦屌你老味
想玩呢d野之前用下腦先好無呀五毛狗？

你唔講我都唔知有真愛聯呢樣野

多謝哂

就係要心入面支持港獨果班友用呢套，反正呢班人真正目的係想多d人一齊陪佢地仆街(其實就係大部份連登廢青)
並唔係真係想香港變好
咁要佢地真係落手落腳玩港獨就一定唔夠膽
但連愛國都唔敢玩,不如早d死撚左佢算

其實呢樣野同港獨/反共比一定對土共黎講係更加危險
因為土共係用緊同樣方法黎搞佢d人民,包括香港人
就係同你攬炒
你有人反共咩，我就搵d人黎扮港獨，然後將呢種意識形態推到極致，講到而家港獨好危險咁
係一種愚弄佢本國人民既手法
所以你只能夠調返轉頭同佢攬炒返
無錯權力係佢到佢鍾意點樣「定性」你都得
但呢種意識形態鬥爭如果係民間(講緊推到返大陸)吹得起
到時就會有d「權貴」幫你手吹埋一份
目的在於爭權,詳情請看中國近代史

去防止自殺會類似機構物色對象再游說